未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（438）

繼續

好快手
走唔到即係點？

支持

咁你點睇 留or走？

魚魚 上釣

你講邊個留定走

班議員！

上嚟講野會搵到女朋友

新人留名

再唔講野就便秘一個月

真係唔太識 但走既作用 好似大過留？

到了

城堡有冇爛

我公司食 聽日返去瘋狂沖咖啡練拉花

mon post

召喚ceci女朋友

都係join外國戰線

好毒
再唔講嘢就一直單身

走既話感覺就係佢地唔妥協？
因為選舉理應繼續 但係依家擺到明用武肺做藉口
打壓議會

你講緊總辭定流亡議會

有冇人睇左喇沙仔

嚇下佢姐

有用喎 lm等你出池

安好

流亡

我都想玩呀

出現了

想我講咩都講了

肥婆學跳舞

好乖

訓著想即刻要彈醒啦

冇睇到 啲人話好大

本身想話唔走都冇咩作為 一路以黎都係咁
但又諗返區選第一次贏到咁
可能之後未必同以前一樣？

利申真係少留意 唔太識

我玩埋你個份

埋佬

我學緊

堡主有冇吹走

係咪又要發夢？

ceci來了

好精彩 宜家係咪要告人？邊個告邊個

mon到即上

莊

唔比咁叫呀

成日通宵得唔得架

而家識拉啲咩

本身都係四點訓啫

埋叔

所以都好兩睇
我唔會話因為佢地唔走就屌鬼既
不過希望睇到改變
利申我都唔識 係出面問驚比人屌

玩到咁大 唔上唔得了

走咗入你心入面

幾好

之前真係有諗過學
不過深知冇天份都係由佢

仲有後續架原來

好似係告條仔衰十一（？

其實好多野唔試都唔知咩結果 例如加泰集會
就算試左都未必會即刻有結果

想撐爆我個心？

釣魚會變幾點 八點？

有話要告咩

大家記住以後叫埋叔了

都係既 靜觀其變

停唔到r額頭側邊 有啲痛

七至八掛

今日拉完心 葉就練緊
其他唔識

好痕咩！

真係告咩

過敏？

嘻

當玩下囉

如果條女想冚熄件事 大可以話拍片時未16
到時連仔一定乜鳩都del晒
但喇沙仔就會仆街
個女仔好慘 個男仔都好慘

終於

咁咪會沖好多杯

去公園跟大媽學抵玩d

無話唔得架

練住大隻等

R到甩皮了

驚咩喎

個樣會老的

支持浮仔

唔知吖 登太多post冇睇曬 好似見到有
不過講真條女自願 理得人啫

睇完咪算囉 仲要起底

我叫佢埋佬

係

要單身了

娜娜？

又r啲咖

唔係

點解呀

家姐好惡

真·發達大計
化個妝扮下偽娘 冇人知

忍住！

見到好多都del曬

真

不了食下花生算
不過講真拍片又真係做多咗唔明咩心態

你上網自學？

禾巧sexy

支持快啲扮！我嚟搵你影相

是

唉 我好老

爛面了

我冇睇到 個fd睇完話幾大

我自已認為啦 拍片點都有一定風險
你電話唔見左 比人執到 啲片都一定會流出
拍拖都要保護自己既

影相都得 封番個大利是比我就基本架啦

有浮雲驚咩

睇片囉

派利是！派利是！派利是！派利是！

無得解

成日比呀媽串我成個呀叔咁

咁你仲r

忍唔到

係咪呀

成日恰我

真 要有返條底線

想像到了 好多紋

係好爽既

都係既

$1比你

無靚過

依家搞到咁 唔知佢地屋企人睇到會點

長吧 應該唔係大

冇話靚

叻女

媽媽

埋單唔係幾好既

停唔到

廚派

要潛水一排了
應該會無奈

你：咁我真係埋叔嘛

幾好呀

你點知的

不要再說了

禾巧令囡der

咁s的

係咁係同一個位到r

我廢

唔教壞你啦

實好嘅

用砂紙磨下佢

咁唔跳比你睇了

咁就得

屌你呀

我冇仔你派先啦

扮咩

要罰你手擺後面

Ceci出名靚女個個都知

保護毒毒 人人有責

真 我好乖的

拉多2次就識

比$2啦

保護我？

乖廚

努力中

唔好問咁多啦

驚了

加油呀

小朋友唔好問咁多

g menu

你好m

唔得

我係話磨你

冷靜啲

個海都冇魚嘅
Dllm

我好溫柔啊

眼鏡Miss

追住嚟打

行開啲

會痛的

溫柔啲

咁楚派

我會的

靚女

個感覺似miss啫

笑死

衰魚

又關我事！

同我出去玩下先

咁又一個花名了

支持加一人一碗譚仔

唔好周圍講

去邊到

又話打完風啲魚會好肚餓
啲魚去撚左邊呀

你當我係咩

正呀

嘻嘻

呢到嘅人都知

Miss hun

避緊你避緊你

癱仔任叫 不過不提供龍蝦e面

攬住的

打完風都嚇鬼死佢地啦

67仔

唉

一齊！

24小時連登

要斬手指了

好嬲呀

有名唔嗌 搞到明明係叫上堂miss都會下意識認咗

癱仔就足夠

好想入啲post叫人唔好推

拒絕瞓覺

傻仔呀

笑我

莊
但你偽毒

我join

比你鈎到驚了 唔敢出黎

誇張

佢再發育 就不得了

釣唔到魚都要笑你

食白果了

靚女你又岩

我唔傻

有幾多真係會聽吖 分分鐘以為你派膠之後繼續推

問家長拎先

慣咗
食咗好多次了

傻老師

你問

啲魚避開你都好笑

咁我都唔傻

有得見你了

可能今朝好多人餵

個海真係冇人㗎

打錯字 想話 咁我出去玩下先

最鍾意靚女

join

大家可以一齊恰老師了

佢食都唔食
得啲濕尻蟹係到夾夾夾

做player了

人？

你傻喎

仲有靚仔

食蟹都好呀

怕醜了

今晚農曆七月了

魚呀

呢到知好了唔好傳出去

就快可以成佛了

大隻的？

靚女！

係啦
我最傻

埋埋 京京

佢唔係見到啲咩呀嘛

唔好再釣啦

你自己講人嘅

會加分

釣唔到呀
釣到我仲唔踩柒佢

冇事嘅

咁又唔擔保喎

大家唔好嚇埋埋！

唔知佢

正

Ceci先係

見到個眼鏡miss

小心

靚仔

有冇蝦

冇偽毒的
如果我偽毒我........我唔洗整時光機了

屌

農曆七月十五試過係海灘游夜水
游到浮台

驚你r到毀容

打錯

見曬！

唔關我事了

幾時整好？

唔好亂釣

咁癲

想見鬼

大膽

唔怕的

差唔多了

冇得再發啦痴線不過再長都冇用 邊入到咁多

完成時光機器

有

咁著數

都真

Am I smart?

唔分比你

諗起都覺得癲

癲佬

食屎啦

我怕

開心仔放飛自我

你好貪心呢

心理作用啫

酒仙 睇下等陣仲有無人係到

都岩既
可能向橫發展呢

有冇正妹女鬼

8888888888888

殺哂你地滅口

睇左做正女鬼妹

釣唔釣到架
定你拎個網去捉 會好啲

不如問 幾時會唔再想整
向前看

口罩遮唔到額頭

啲蝦係餌嚟

不過佢唔怕

咁多人係到

仲諗住可以釣幾隻蝦黎食

訓教

我小膽

冇乜蝦的
有都比啲魚食晒

所以啲魚飽曬了

敢唔敢去鬼屋

係個海冇魚

我柯南都唔敢睇

想打邊爐
肥牛
獅子狗
豬腩肉
羊肉
金菇
雞髀菇

個海恰你

死

我驚

釣魚真係難

會唔會怕到喊

可能會
會嚇到

得我同啲fd仲咁鐘意

嘩！

好彩有fd一齊同你玩

有個同我一樣

唔問

唔出街了

邊有咁快

無慾無求無感覺 連瞓覺既慾望都失去

係我訓

Hihi

瞓美人教

食嘢未

而家搵野食

都訓唔著既

做咩瞓唔著

我只是一個過客

早晨

sleep is for the week

識個網友一段時間，最近開始熟
主要溝通都係text＋voice chat，未見過樣
已知佢目前單身同性傾向，近幾日傾咗好耐偈（每日幾個鐘)
我覺得都有啲機會
但係點flirt佢好？

約出黎

有啲咩適合夜晚嗰陣做？
佢啲作息異於常人
深夜至凌晨先至活躍
開咗學嘅話都唔知點keep

平時同佢都係打機多
不過有時頂唔順都係會去咗瞓

如果你能給我如果的事

間間

你試下約佢朝早先 如果你係特別嘅人 佢會就你架啦

準備訓了

樣都未見你想點flirt

準備返工

新人lm 啱啱俾人hurt左
原來一路以嚟都係對我玩玩下

唔好用情過深 抱住嘗試嘅心態 下下都太認真好痛

sad but ture
以為可以用真心去留住佢
最後傷得最重既只係自己
雖然話時間可以沖淡 但呢次真係唔知要用幾耐

食雞

上多啲黎傾下計 鳩下 唔好自己一個 好易諗埋一邊

宜家又限聚令
想同fd出去飲下酒都冇辦法

有啲嘢我就唔鍾意同frd講嘅 廢事比人傳黎傳去 唔好借酒消愁 傷身

嘈！

屈住屈住真係有機會做傻事
有時都唔理得面子咁多嫁啦

勁掛住貓貓

前果幾排係hurt到唔知點算
想一躍而下一了百了

唔好亂諗野 諗下今晚食咩雞

有咩雞好介紹

咁又唔好
正面啲諗冇咗棵樹 仲有片森林

你食唔食辣的

但唔會咁大個森林 每棵樹都走去望清楚佢

唔食

係 但呢個唔啱咪等下個囉 一定會遇到對的人

少少都唔得的？

唔一定的

但棵樹壓傷左我
仲係傷得幾深
要搵下一棵樹會有恐懼感

今日唔知聽日事

當你俾人hurt完一次又一次既時候
就算對的人到左
都可能會因為傷得太重而唔敢俾佢靠近

差不多

咁點解話一定會遇到

咁我地食海南雞

有冇廣東雞

咁咪休息下 我依家都係咁
努力增值自己先 拍唔拍拖呢啲隨緣啦

有好多方法

想死了

唔知醒

遇到真係鍾意嘅 到時可能唔會咁呢

炒了

咁點解覺得唔一定遇到

已經唔夠膽再主動鍾意一個人
果種俾人hurt既感覺實在太難受

歪

今日唔知聽日事=有機會遇到有機會遇唔到=唔一定遇到
但唔係一定遇唔到你瞓醒未

比次機會

叫爹吔養

等人主動

唔知醒 飛緊的個司機仲要我帶路
我唔識架..

my face 啦
咁既樣好難令人主動

我啱啱起身

楚神咩事

Lm司機兜路行
去邊吖

打醒你

唔知醒遲到啊

唔洗留了 佢已經兜左
好想死

埋伯！

係埋叔

好囉 咁你係雲伯

笑嬸

唔好諗咁多住
Move on咗先啦 加油

唔係 恰笑笑

醒了 起身煮早餐

我要食雞

仆街司機
幾點要到？

浮伯

終於知道咩叫欲哭無淚
11:00左右要到

得雞蛋

每日一恰

煎蛋

攬u
仲有9分鐘

蛋汁

恰左 今日冇得再恰了

爆開

你講既！

講咩

到我恰

你地

定係恰浮雲

有冇限制的

頂我諗到爆丸shoot

好！

慘

點解咁早醒

mc cafe好似要由炸薯條做起
我想既係純沖cafe 小食咁

山下智醬久

嗨

琴晚釣成點

白果

咁慘

好閒㗎啫

今朝食左咩好西

麵包

諗住一陣食tam jai

個個都用不推文 個post沉到落馬里亞納海溝

要靠你

咁樣會冇新人入

嗚 點解我咁黑仔

屌鳩佢 俾50算 唔係報警 我試過成功左

57分上到去

我最後比左50炸
個司機都知自己咩料啦
佢唔識路一上車又唔同我講

咁啖氣都鋸啲

媽咪

好痛

唔好

最好笑係 我補補下習
係自己個file搵到張50蚊紙

我又恰！！

請大家食雞

爹吔

靠你輕輕一推

又唔會上熱門怕什麼

醒咗

你負責比人恰 唔請你

不推文 好習慣

牙酷

楚楚

咁乖都恰

好嘈

叫醒你

我都放左工了

我醒咗喇

未夠清醒

食飯未

返屋企煮

絲打！

唔係應該要用不推文？

煮埋我嗰份

一齊食tam jai la

好！！

要幫媽咪搵多啲fans

今朝男朋友嬲咗我
而家唔想理佢

G持

等佢氹番你

無咁多野比你食！

楚楚大家姐最中意食架

你不推文。。。

我都想依家得返三哥 唔想吃

做咩事

我好細食

Gdgd！！

推

你兩個做咩事啊

我支持你架

我遲咗起身
之後用粗口鬧我
我連門口都唔出了

大力推

我樓下都係得3哥
我覺得都ok ga

哼

唔可以

自己去飽佢啦
眼瞓嗎 眼瞓再瞓下先
但係 係一早約好定係有重要事

咁惡死

約咗食飯

你都係

佢對我好惡

有冇book枱
係普通食飯咋？

惡返佢

幫我打9佢 thanks

不能接受講粗口罵人

惡你

冇
普通食飯
我起身出門口
最多遲20分鐘

你要

叫佢食自己

真
我都接受唔到
佢啲朋友遲到三十分鐘無野
我十幾分鐘就要聽粗口

所以我冇出門口

你歧視癱仔！

朋友都唔會咁 更何況另一半

要睇分間我個間唔好食

支持 冷靜下先

呢啲垃圾post唔會上熱門 無所謂。

唔好嬲！！
嬲返佢

真係鍾意又點會捨棄鬧

試過

話媽咪垃圾

女朋友遲10分鐘我直接返屋企

咪就係
唔知做乜野發脾氣

你啱
今日雲雲講得幾好

咪就係
嬲都ok
用粗口就不了

我日日都好

個頭要出煙

咁衰

魚蛋 3小辣 少米線

約朋友 我都係咁
一起身發個訊息 畀個friend先 睇下佢起身 起身先換衫 出門口
呢個係一個唔錯嘅法子

店*

發你老母

支持浮雲
等我日日都捉你一次

支持雲雲

真咩 10分鐘炸喎

唔可以咁寵佢

唔敢覆其他post了

我老母做乜

飲啖茶先

係 我同佢講呢個係正常人嘅做法
佢見我冇覆佢 就唔應該咁傻出門口

多謝媽咪

頂多15分鐘 俾盡

支那中文

10分鐘
又唔係一個鐘

好想食雞肉牙！！！

成日都見到你

咁男仔遲呢

有冇人識咩係盤前盤後價
點解有時我Google XXXX stock會有灰色bar

你想點 關我老母乜事

飲咗杯檸水

我都會
明知佢一定會遲到
電話約12點
最後都係1-2點見

我覺得遲到又唔係咁嚴重姐

我等過一個鐘。。。生無可戀

咁如果塞車呢

好食

有時一大班人就係咁 再約早d

呢啲冇計

又mon

我之前約個男仔fd出去
佢遲左個半鐘
我都冇屌佢

佢仲要3個站就到
遲少少咋

發訊息

大家都要準時唔好好似我咁
不過有時唔係有心 一次半次

冇特登mon

我2個人出炸

咁點先計遲左10分鐘

小氣

骷髏熊呢

口up錯啫 洗咁較真

我轉左電話號碼
之後del左舊tg

知佢係屋企冇野做 道路暢通無阻 唔洗等車
約左個時間係個到等 遲到就算
同埋知遲到要講一聲 咁唔洗企係到on99咁等 爆個石都好

拿 話左你架啦

咁我又認同遲到要講聲既
唔可以冇交帶

一陣食tam jai

好

敏感啲得唔得 唔好畀人一步一步慢慢蠶蝕

食白肉

識啲野

豬耳thX

幾好玩 勁靚

我鍾意食圓形嗰隻

唔識

薩爾達超襟玩

笑笑都可以好叻的

盤前盤後咪俾你係股市時間外做交易 前提係你出既價有人肯接 第二句唔明

利申玩港股

你地會駁mon定用機玩？

一個星期放工狂玩 爆機係咪有啲難 唔想借咁耐

快啲和好

有冇加小食

學黎都冇用 冇錢玩

我打手嚟

你有錢仔

假

大白肉

打到你變叻

跟個有錢媽咪拎零用錢

你過返嚟我依邊啦 我哋窮撚

好正

打夠啦

咁又買左104

我allin份糧買股票 銀行戶口得1k左右

佢拎晒成份糧搭的士

美股
但點解股市時間內都有寫盤後嘅？

有多餘錢

咁chur 係咪儲錢結婚

打到你冇地企

啫係咁

我唔係朱古力味

咁都打

我啲股票錢就係結婚既錢 就係全身家

笑我呀！！

有曬準備咁

淨係玩港股嗎？

好正常呀 因為美股係可以睇住（盤前後灰色線）個浮動股價黎作出買賣，但港股唔得 盤前只可以靠估黎出價 。

更加要打

嗯 港股比較得心應手 雖然都係支那公司

穩定啲都好

交左半年學費 而家終於就追返

即係我仲蝕緊錢 之前玩槓桿輸好多

why

咁月供呢 有冇玩

月供俾懶人/唔識用 每個月指定日子不理價格入市為追平均價，但風險係走沾出個時因為個平均價高過市價走唔到，只能繼續坐。

但我就係出糧個時夠錢一手手收息股咁買，眼光好可以自己決定股價低位先入，但入貨時機要好準，準既話息價全收。除時未派息就因為差價賺左個年收既息。

隻驚可以玩一年

咁點解我同事可以咁快爆機 一定好多支線未打

點都要一個月
狂玩嗰隻

打完句訓唔著 即刻訓著

食左什麼

烏冬&你水餃！！！

研究下投資都好既
錢搵錢

食我咁直接

艾粒餃姐

嘻嘻大白肉 好正

市道差少左乘客
撚下你賺多餐飯仔食下

我先唔比佢撚到
見佢老erer先廢時嘈！！！

細佬有冇一齊食

有呀
佢話要食

你撩先

你受

好食嗎

我阿妹仲未起身

浮雲話我地都好衰！

冇工了？

你阿妹真好

佢係咁可以訓好耐

咁晏

較左鬧鐘想睇波都係冇醒到

有其姊必有其妹

投資落自己身上

嘈佢

睇我嗰對

一個夠啦 睇唔哂咁多

厚面皮！

。。。。。。。。

🙄🙄🙄🙄

I am not like u

你冇面皮
明明內心好想比我地打 我地滿足你

Yeahhhh

想點呀

講呢啲！！！
今晚早訓！！！又唔知醒就gg..

佢啲朋友一陣黎 我仲幫手執屋

仲話無比笑笑恰..

係啦
我最橙

就咁既意思lo

咁請你食橙 我摵好左

Okay😕

幾早先 早一分鐘唔算

想食勁多汁嘅蘋果

毒蘋果就有

嗯

唔開心

我..我都唔知

好人應下

你地會唔會雪凍食

Why not

會

凍冰冰好好食！！！

笑笑

做咩唔kai針 係咪跌左啲蘋果落地

比笑笑恰

喔..唔緊要啦
我都會恰你 習慣就好

係！

你點牙

叫下你

習慣就得啦 冇乜所謂 慢慢嚟

好的

心情好 任叫

終於得閒可以去踩單車

呢個簡直係惡夢

點解心情好

幾時覆桌

好耐無踩
又係四人組一齊去？

食飽

自己呀

我啱啱膝頭哥瘀血先散。。。。。。。

我仲未食晏晝

注意安全
玩得開心

咁耐

我食左一條手指 size番薯 real gd
From donki

單車新人王
呢度有冇人唔識踩單車

Donki番薯梗係好食

好咗 跟住之前仆街撞瘀咗

小心啲啦

一早知

已經係買第三次

以後唔著嗰對波鞋

賣咗佢

提下你 你冇記性

.....
記性一定好過你

Ho cheap 返工著舒服

呵

你都唔記得仲整痛尾龍骨

呢啲嘢唔使全部講晒出嚟

好想食壽包

同食屎忽差唔多

冇人救你

咁搵下啲coffee shop

me破風

奶皇包好食啲

你自己就係咁

媽咪好乖

唔畀你join

我都覺 我阿妹個陣仲訓緊

比錢我都唔join

唔好爆我

有搵呀但都冇乜回覆

係！！

你咪係

你比個屎忽我食

獸包有奶皇餡

我鐘意mit佢塊皮出黎食

1001

好中意食包

獸包 咩獸 鴨嘴獸？

拜返你

會唔會太早呢牙痛

講定差唔多啦

依家無人牙！！

Sameee

！

去曬邊

腸仔包 菠蘿包 雞尾包

佢當你冇到！

可能出左去玩 天氣好

羨慕

你咁樣跣我

捉到你

所以你無得出去玩！！！

第一樣只中意腸仔

腸仔包都好食架

一定要芝士腸仔包先好食

放工了 去買野

如果有醬或者有芝士可以接受

why not both

日日返工都遇到好多既邏輯問題，明知我蠢都要我解決

去買咩

又餓餓地

士witch

又可以日打夜打了

淨係買ring fit俾女朋友 希望佢日玩夜玩

我最愛返工

meet完個包好得意

佢好肥嘟嘟咩

牙古獸

死左都要返！！！生生世世都返工！！！

麥樂雞

牙古路

幸豬

不了！

番薯！！！

屋企無了 媽媽上次買左
一次過蒸曬

又唔係好肥個隻

但佢口頭禪係減肥

Ching識貨

個個女仔都係架啦....

993

994

995

996

997

998

999真係無人

1001心理戰